唔係想分化同割蓆，但係有必要屌鳩啲冇禮貌嘅手足

我講緊嘅唔係勇武時要同人客氣說話或者對狗有禮貌，而係對同路人有禮貌。

尋日喺旺角見到有途人影相，個男人似華人abc（唔識形容）好似講英文嘅，有個女人好敏感即刻埋去鬧人：影乜嘢，叫你唔好影，係咪唔識聽中文？ 個男仔同行友人即刻道歉話sorry，勁尷尬。我都明大家驚比人影相，但都觀察下先啦，講咗幾多次唔好一埋去就屌，你同啲狗叫人上返行人路有咩分別？我唔係話要勁好禮貌，但你需要耐性啲態度好啲，唔好因為咁而屌走同路人

仲有夜晚，有個中佬屌個女記者，個女記者純粹影緊前面發生緊嘅嘢，當時前面有防暴，個阿叔係屌緊防暴嘅，而咁岩個男人出現喺面前，佢以為個記者影大頭，就瘋狂屌個女記者：你死撚開啦屌你老母記者，我屌撚埋你一份呀！有人叫佢唔好鬧女人，個男人侮辱佢：你啲女人生出嚟就係比男人屌嘅。然後我唔記得發展成點，純粹知道大家好敏感，好驚比人影大頭，但其實唔使咁激動嘛？除非佢真係好可疑，你咪上去問佢，禮貌啲好嗎？ be-humble

利申：唔係講緊要啲狗客氣，唔係對獅鳥客氣

6月已經係咁啦